你那麼愛她 為什麼不把她留下 為什麼不說心裡話

你深~愛她

這是每個人都知道啊~

Once get black never get back 🎯

咁啱冇野DO上來叫吓春

吃了早餐未？

😃

好唔健康，吃少點比較好

是不是你有心愛的James奔

ching改詞勁到

G

直到愛消失你才懂得去珍惜身邊
每個美好風景只是她早已離去 聖傑

是不是你有深愛的 兩個她

我唔止兩個，點算

有無我？

卡勞心裡有你

為什麼不巴她六下

李聖傑

另外嗰個邊撚個來？

完全唔sick